講到底：你要承諾永遠唔信共產黨

只要咁諗，你先係靠得住嘅隊友。

仲有人會信咩

要不斷提醒自已，証明你仲你對共產黨仲存有希望

要同中共鬥長命 要睇住佢滅亡

未有反送中都唔會信啦係咪

呢句係比中產或以上嘅人聽
因為有錢先有資格被引誘

就係仲有唔少人係咁，我自己無耐前都仲係咁。

中產抑或窮，做香港人多少習慣向錢看。
錢始終行先，又習慣比較收斂。

你要知道呢啲遲遲唔肯take side嘅人係諗緊乜
係保護自己，唔去盡係唔想上身

但大家多少就係唔肯面對現實：
我地已經無法返去以前

當見過呢個政府惡毒咁對待人民，
你仲可以呃自己、蒙騙自己？
同自己講我可能好彩，
做順民就可以置身事外？

Cls 永遠都唔會信佢囉 以前仲諗住佢會改變 但係依家已經意識到本性難移

推

妓女比共產黨更可信

漢奸共匪都要清算

我諗加入左共產黨既人都唔會信共產黨，只係因為有利益而加入啫

妓女比共產黨可信.jpg

唔駛承諾吓嘩，正常人都唔會信架啦
你會唔會要一個正常人承諾唔會食屎？

除咗班廢老藍絲都冇乜人會信

有錢有選擇 做唔做正常人
對好多有啲錢嘅人黎講只係一線之差

係Youtube聽過一句講得好啱
「千其唔好相信共產黨，亦都千其唔好相信相信共產黨嘅人。」